點睇當今rap god Kendrick得1.48m高

好能慘乜鬼妹都有得屌但係要擔櫈仔先夠高

仲短過奈子

樓主係咪淨係識kendrick一個raper..?

奀星一件

佢地都唔識我我識咁多做乜

How much did you miss me?

唔敢覆?

唔敢答

咁清可以連韓妹都唔洗睇..😂😂

喺街點秒覆你呀...

骨場都冇開你有能街去=.=

清啱啱翻生就咁能串=.=